1. создать репозиторий 
2. Настроить Gulp 
3. Придумать архитектуру (в какой директории что будет хранится : логика , компоненты)
4. Разработать интерфейс 
5. разработка модуля аутенификации (забрать токен, сохранить в session storage, проверять при роботе с сервером)
6. в разработка компонентов "header"
7. розработка сетки карточек (как будут отображаться , разметка , логика)
8. Разработка карточки (создание , отобразить себя (рендер) ,
удаляться , редактироваться ). Базовый класс
9. разработка модальних окон
10. реализация логики взаимодействия компонентов